## ES6面试题
### 箭头函数有哪些特性
  - 箭头函数是匿名函数，不绑定自己的this,arguments,super,new.target。
  - 箭头函数会捕获其所在上下文的this值，作为自己的this值，在使用call/apply绑定时，相当于只是传入了参数，对this没有影响。
  - 箭头函数不绑定arguments，取而代之用rest参数…解决。
  - 箭头函数当方法使用的时候，没有定义this绑定。
  - 箭头函数不能作为构造函数，和 new 一起用就会抛出错误。
  - 箭头函数没有原型属性。
  - 不能简单返回对象字面量。

### ES6模板字符串有哪些好处
  - 在ES5拼接的时候，如果结构需要换行，必须使用转义符；在ES6中，使用模板字符串，直接使用html结构即可；
  - 在ES5中，单引号和双引号必须注意嵌套问题，在ES6中，就不需要考虑；
  - 模板字符串中，可以写js语句；
  - 方便简洁，不容易出错；

### ES6中的symbol类型有什么作用
  - ES6新增了Symbol数据类型，它用来生成一个独一无二的值，它Symbol数据常用来给对象属性赋值，让对象属性具备唯一性，不容易被覆盖。

### class类中的super有哪些用法
  - Super在类中有两种用法，一个是super方法，一个是super对象；super方法只能出现在constructor方法中，super对象一般出现在子类覆盖父类的方法中。

### 谈一下对async。。。。await的理解
  - async...await是基于promise的generator语法糖，它用来等待promise的执行结果，常规函数使用await没有效果；
  - async修饰的函数内部return不会得到预期的结果，会得到一个promise对象；
  - await等待的promise结果是resolve状态的内容，reject状态的内容需要使用try...catch获取，await关键字必须要出现在async修饰的函数中，否则报错。

### 深拷贝的原理
  - Js的深拷贝发生在对象的赋值上，对象赋值的时候仅仅是一个引用赋值，也就是说两个不同变量名指向的是同一份内存空间；基本数据类型则不存在这样的行为；要完成对象的深拷贝需要使用递归遍历所有对象的属性进行赋值，也可以使用JSON.stringfy和JSON.parse操作。